［遍地開花］728將軍澳遊行

幫幫手share出去

我冇野講

幫手推

推

我冇野講

我對住藍籃有嘢講

推

肩肩

但係亦有人出左分析 話要小心班狗可能帶風去左個死位比佢哋任砌喎
要跟邊隊可唔可以補充下

但我依家無嘢講

死位應該係講緊去TVB嗰條路 亦即係由政黨搞既721遊行
728係由將軍澳素人搞

唔入工業區環保大道就得

收到！！謝各位巴絲

我冇嘢講

我無野講

唔入工業村我就黎

推 ！